大家拍拖會去食咩

大家拍拖平時食咩，同埋特別日子會去食咩餐廳或者有咩安排？

情趣朱古力

譚仔

三哥

女

食事後 去家計會食

紀念日個啲又有無咩安排

平時麥當勞
特別日子會加大

On9

On99

情人節都係三哥
而家男朋友自己住就多數玩煮飯仔

食狗肉

去譚仔食特辣